智利暴徒: 老闆唔畀我罷工, 我就打斷佢對腳!

智利人就係咁樣玩!

香港人千祈唔好學呀!

香港人返工連老闆都見唔到

香港人係你唔比我返工
我打跛你對腳

駁唔到

智利人如果今日中環咁會同你死過

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！